[求救］懷疑電話號碼比人偷左

呢排成日收到人打黎同我講
話咩佢地成日收到我個電話
但明明我完全唔識佢地
懷疑自己個number比人偷左
上網查都有見過有人有咁嘅情況
而我自己都成日零晨收到啲不知名call
一黎就轟炸式咁打
次次都係要block左個number先停
但係我唔想換電話號碼
有冇人話我知我應該點做好

小熊來電🐻

有次訓醒都有個阿嬸打黎，話我朝早打過俾佢，
但我訓覺開airplane mode

點搞好 呢排成日都係咁

你用咩台？我自由鳥

Csl啊

Push